其實環保撚最黑人憎既地方係

係專注係芝麻綠豆嘅小事上面
例如要快餐店 kfc mcdonald 走塑
但係又無視政府，跨國企業既浪費(eg 耗用紙張)

事實係就算市民普羅大眾肯環保
政府同跨國企業嘅浪費，唔環保都蓋過哂
更何況政府唔帶頭做推動者
又點樣令市民有環保意識呢

所以環保撚成日jer住佢身邊既人/事物要人地環保係好撚乞人憎，因為佢哋根本放錯咗重點

因為佢地嘅目的係自我感覺良好
唔係為咗環保

因為人嘅本性就係欺善怕惡

開緊冷氣回Post

吹咩

岩

近排個天氣開冷氣開窗先最正
又通爽又舒服